[太空版minecraft]有無巴打玩緊Space engineer？

好耐之前想玩,但果陣岩岩出無咩玩
最近steam特價,見佢又出左好多新野,74蚊就直接買左
無可否認隻game的確整得幾正,但我英文爛唔識玩
Create mode都仲搞得掂,一轉生存模式就唔識玩
睇youtube見人地慢慢挖礦砌基地砌船整得好靚
但自己入人地server玩 降落就已經撞散自己隻船
有無巴打玩緊 或者想一齊玩

推

聽你講好似唔錯

我咩都無講
隻game認真正既,認真製作既一隻game黎
見人地上太空既大船又要搞 重力generator 又要整氣壓門同抽氣扇
仲有無人機玩
整船每一格都要燒焊先整到,但見人地可以整d自動既機械臂幫佢搞掂
不過我唔識整

呢個係Steam workshop其中一個自動挖礦無人機既示範片

呢個係自動造船既機械臂,2分40開始

會唔會好複雜
如果複雜又冇中文 我玩唔嚟

講真其實真係幾複雜,如果整大船
因為我都玩唔黎所以先想拉多d巴打一齊玩
睇下有無d英文勁既巴打會玩

想玩 但英文廢

樓主仲有無玩

有性趣

我本身有玩開不過呢排大我更新完lag到玩唔到

其實隻game真係要識既英文絕對唔多，
基本上你識晒堆野係邊樣打邊樣就夠

即係熔爐果類點起，點搭管去郁就夠
係，每樣野都有更深入既option但唔會用得上，
因為大部份都係引擎輸出幾多，會唔會持續加速etc。
實用果部份就係門既開閂速度，
活塞既伸展長度，轉盤既旋轉角度／速度。

最深入果部份就直情要寫埋program
呢部份就9成都唔會有人搞架啦所以算啦

講咁耐就係隻game表面好難實際好簡單，唔好比英文嚇走
只要你有工程頭腦唔用program都會砌到高達出黎

巴打有無性趣一齊組人玩？

呢期迷緊conan exiles, 之後仲有balckwave同埋hellion要玩 未返到轉頭住

好啦你地pm我steam id, 我研究下點開ser一齊玩
btw好少玩planet, 我唔知起步掂唔掂